[真人真事]啱啱喺巴黎俾家中兩個廢老阻住我發達

是咁的，話說小弟就同咗屋企人去法國巴黎旅行。行緊景點嘅時候，見到有班鬼佬遊客响度圍住嗰檔口好鬼熱鬧，行埋去發現原來有人賭緊錢，要喺三個杯入面間揀邊個杯有波，揀中嘅話就一賠一。個檔主啲技術好撚廢，撈杯撈得勁慢，我諗真係盲嘅都估得中。但係最令我感到驚訝嘅係，啲鬼佬連盲人都不如，明明個波喺中間碌咗去右邊，佢老味啲鬼佬咁都可以指左邊，我真係服撚咗佢哋，同時心中慶幸個天竟然俾咗個寶貴機會我，俾我可以响他鄉賺歐羅賺到fatfat。正當我打俾個經紀按咗層樓並喺銀包入面攞張五十蚊出嚟翻翻佢嘅時候，老母竟然同我講話佢哋夾埋出術呃人。我心諗你做乜鳩，電話都打埋你先同我講，係咪想阻我發達。加上喺我印象中法國人喺友善同誠實嘅化身，點會做出呃遊客錢呢啲傷天害理嘅事。但係喺老母嘅凌厲眼神同埋老豆唔耐煩嘅表情之下，我只好迫於無奈，深深不忿哋走咗，諗住明日自己偷偷再戰。
但係而家老豆老母留低咗我响酒店，自己出咗去，都唔知佢哋係咪想偷偷哋搵食，早知我啱啱就唔理三七廿一翻咗張五十蚊先啦。

估錯既鬼佬都可能係媒

令你落注昨傻仔

全部人都知係騙局，都唔知你真膠定假膠

我淨係知樓上回覆個d都係真心膠

新潮文 ？

出唔出千我唔肯定

但有去過法國就知啲人技術真係好廢